呢塊膠紙好特別 網民個個都瘋傳

就算身在香港，大家有時都會遇到不同物件漏水的情況。最近網上就有一個膠紙廣告，獲不少網民瘋傳。當中售賣的產品，可以貼在漏水的表面，而且非常堅固，最誇張的是最後的部份⋯

片：

在影片的最後部份，主持人把船切開一半，然後再用上其產品貼好，繼續可以正常使用 。雖然以雙面方式去貼，但由此可看到其產品的強勁 。

我都睇過 但好似有啲伏

咁啲警犬就唔使用紙皮擋喇

用安全套檔

我第一次睇嗰時都係咁諗

屌

貼落人哋隻腳...

喂紙皮得
咁condom都得啦

我諗起個攪罐機大叔...

本身個產品都冇乜野
但個廣告拍到好大伏味

睇完好想買

同意

假架

有無咁撚勁
唔洗用紅毛泥封西啦呢次

我第一下都諗起呢句野 有聲

會唔會其實根本係一隻完整既船, 痴條膠紙就扮係兩件痴返埋

盲生

仆街，一睇………腦裡面就有把聲音響起

痴落隻腳到咪仆街